%doc: fonts/fem_escola/CCCB/CCCB.docx
\newpage

\begin{news}
{2} %columnes
{SOLC JA FORMA PART DE CCCB-EDUCACIÓ}
{}
{Fem_escola} % seccio
{210} %pagesof
% autor: [undef]
% curs: Fem Escola

\noindent\includegraphics[width=\columnwidth,keepaspectratio]{fem_escola/img/lescola_01.png}



Des
d’aquest curs, la nostra escola forma part de CCCB Educació, una
xarxa del Centre de Cultura Contemporània de Barcelona
 per a la
difusió de propostes i continguts educatius innovadors, una
plataforma virtual oberta a institucions, centres culturals,
creadors, col·lectius artístics..., per a la difusió dels seus
projectes. Des de fa força anys la nostra escola participa en les
activitats educatives i en les exposicions del CCCB. Ara fem un pas
més en l’aprofitament d’aquesta institució i podrem difondre i
compartir els projectes artístics, científics, socials, literaris,
de recerca o referents a la memòria
 històrica que el nostre centre
vagi generant. 

Podeu
veure aquesta plataforma a cccbeducacio.org

\end{news}
